【可能包括香港？】美國白宮或宣布禁止所有美國公民前往中國

報道指白宮或宣布禁止所有美國公民前往中國

《華盛頓郵報》引述華府高層透露，因應中國的新型冠狀病毒疫情，白宮可能宣布加強對中國的旅遊限制，甚至徹底禁止所有美國公民前往中國。

美國總統特朗普早前接受霍士新聞訪問，形容中國目前的狀況不好，但中方很努力，華府正與中方密切聯繫，可能在接下來的一兩日內，作出某些宣布。

美國國務院目前已經將對中國的旅遊警示，提升到最高級別，呼籲民眾不要前往中國。繼聯合航空後，美國航空及達美航空，亦宣布暫停飛往中國的航線。另外，為了確保疫情不在美國蔓延，美國疾控中心宣布，日前由武漢坐包機回國195名美國人，將被強制隔離14日。

RTHK 2020-02-01 04:50:13

緊係包啦
香港未獨立呀

唔記得邊位ching講過
支國唔比人去台灣
依家半個地球唔比人去支國/撤僑
估唔到報應黎得咁快

開戰前夕 撤僑

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

幾個鐘前 check, 美國對香港個travel advisory十二月尾之後無更新過